【 激動、鬧人】前線全部同我入哂黎！

到底要講幾多次唔好再死守先明？

今晚又送一堆頭，點解？
講到明旺角一定伏撚到仆街，點解仲有人走左之後再番去？
今日8.3旺角再遊行，未開波已經完全有留意到成區既氣氛根本就唔對路
一大條彌敦道落哂閘、關哂門、垃圾桶都無一隻
可以做路障既野都難搵一件 如果您有經過一定明
好明顯狗隻係前幾日執過個戰場，佈署好哂，等您班人入甕
所以今日先鼓吹大家行去尖沙咀
點解到最後都硬係要有幾十個係旺角比人拉左
然後又話好心痛？好難受？

其實我好欣賞大家既勇氣大家既理想
但可唔可以帶番個腦出黎？

企前線既您
可唔可以每做一個動作前都諗下點解要做？
砌鐵馬係為乜？（次次都話拎去推 但有無人實行過？）
RB應該點set先岩？（set黎阻住自己友撤退定係霸路擴大勢力範圍？）
邊個地勢有咩優劣處？（eg︰旺角狗極有利極有經驗、尖沙咀有遊客但困獸鬥etc...）
幾時要撤？（次次狗都傾向天黑就開波）
撤去邊？（點撚樣都唔係撤去旺角掛？其實紅磡根本好安全）
唔撤係為乜野？（死守等人清場等人塔定係其實組織緊攻勢？）

今日發夢仲依然聽到啲說話
「大家話去旺角咪跟住去」「鐵馬砌黎唔知做乜但砌左先算」

對家求其擺幾隻鬼係到帶哂您班人既風向 番旺角玩困獸鬥打邊爐拉人
醒下啦前線
我地仲有幾多本錢輸？要塔多幾多個人先明抗爭要帶腦？
狗既弱點 佈防慢 處理唔到突發野 裝備重 情緒控制差 同埋無腦只係識聽order
我地既優勢係 人多 移速快 話散就散 同埋比毅進仔更有腦

唔該唔好再on9999入黑都死守（仲要係守旺角尖咀呢啲必死又無價值無意義既位）
唔好再犯啲咁低級既錯誤

其實上環果獲我都好崩潰之後有幾日完全唔接觸示威呢啲野唔上連登
我都好心痛好難受覺得好灰無左動力唔知為緊乜唔知爭取緊乜野
所以唔好再送
求下您地帶番個腦去發夢
唔好再輕易比人帶亂風向
發夢一直叫人轉場落紅磡但無人理...
眼見所有人都行反方向番尖咀
甚至有啲傻更更真係跟人番旺角
好心痛好無助好無力

自推
前線帶腦唔該

自推 前線唔好再成日無意義無目的死守

自推 前線出發前請睇地圖
起碼睇下有咩狗屋係附近

自推 前線其實個決定權係您地身上

自推 前線唔好再送頭唔該

自推 前線下次發夢前睇熟地圖 睇下地勢

自推 前線我唔想再見到有人因為死守比人拉

自推 我地同毅進仔既分別係我地有腦阿

推